美國佬近日對武漢肺炎既言論同藍屍接近一樣

侵話當武漢肺炎係美國流感就得
話係傳媒吹大哂，引起恐慌
政府又話隻毒殺傷力不大，根本唔需要擔心
同藍屍之前既言論基本上一致
搞到藍屍響呢個話題上面佔盡優勢

美國佬有時真係唔撚抵幫

由佢哋，賣返口罩過去仲好，香港4 5間口罩廠

侵侵不嬲都係咁玩㗎啦
口講一套好大程度上係穩住個市啫
手底裏有做嘢嘅
嚟緊大選 武漢肺炎喺美國爆煲佢都唔掂

連登：信美帝

五毛小子開嘅post
回嚟都曬氣

回憶小子出post啦

屌咁都唔係同藍屍d歪理咁一致架

五毛撚 屌你老母 block